How to run

Clone the project

1) NPM install
2) NPM run
3) Download expo app op playstore en open deze
4) Browser zou open gesprongen moeten zijn, wacht tot dat er tunnel ready staat
5) Kies voor de tunnel optie in de browser
6) Op de expo app, kies voor scan QR code en scan de QR code op het scherm
7) Wacht tot de applicatie geladen is
8) Gebruik de applicatie
9) Om te stoppen ctrl+c
